有無人唔會再拍卡入閘？

發夢用開兩蚊搭鐵，而加兩蚊都唔想比，有查飛狗直接打到佢仆街，有無人一齊發